有無人睇開泰國BL劇(214) NanonPerth

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文回覆。
但直播討論期間唔使加密。

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) Manner of Death 逢星期一晚9點上架

2) TharnType 2 逢星期六00:45上架 唔加密劇透討論

3) Tonhon Chonlatee 逢星期五晚10:30直播討論

4) Friend Zone 2 逢星期五晚播放

5) SaifahZon Story 逢星期四晚播放

6) My Bromance 2 逢星期三晚播放

2021年新劇

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(6)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’tul_pakorn
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang

Milk Powder Gang : First, Khaotung, Mix, Win

(右二嘅Earth係Mix老公)
四個都似食緊奶粉嘅bb咁narak，被fans稱為Mike Powder Gang(奶粉驚驚)，係佢哋已經認證嘅peer group

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

路過Lm啱啱睇完2gether覺得好jeng
Brightwin

係

之前睇2G我都講過冇第2 pair樣方面正過BW
結果睇完TOL 入OG坑先發現係無底深潭

近排見到好多新嘅朋友加入討論 歡迎你哋
又或者有CD-ROM依然心大心細 徘徊入緊坑嘅邊緣 以下係小弟少少嘅建議；

1. 係lm前記得睇曬頭po嘅所有嘢！！
包括術語表/劇集推介lists/ GMM藝人介紹
仲有 當然就係我哋偉大嘅港字組介紹

2. 今年入得泰坑嘅9成一定係因為BW，但我同好多P’一直都唔建議ship死一對。
第一，BW論樣係top of the top，如果因為樣嘅問題而唔ship其他cp，好肯定講你一世只會ship BW 第二，泰坑之大，每對cp都有各自獨特嘅chemistry，歡迎慢慢揀自己鍾意嘅cp去ship，就算係邪教都可以ship㗎

3. 記得記得 不推文回覆

一去不返嘅AePete

歡迎歡迎
強烈推介各位P將BKPP放到最後先睇 因為睇完依套2020年神劇會將你對泰劇標準拉到最高

依對好多私下糖 真心正野我地下年3月part 2再見

最近好迷佢哋,BK好得意

pb派又贏

????
bk????

其實多數P會鐘意PP多D 但BK係耐看型 做埋d野9得黎又好好笑 唱歌神級好聽 睇佢d訪問會覺得依個男仔好有遠見 有時又好少女心 佢d反差萌真係好鬼吸引

PP係靚但佢氣質真係太女性化,BK個樣好敦厚老實,又識搞笑,仲要唱歌好聽,演而優則唱最佳代表

我都係私心BK多啲我諗佢唱歌應該係咁多個仔仔最好 live係超穩 期待佢之後多d ost PP公主真係好多fanboy 冇乜邊個誇張過佢

個酒粒

大獲全勝

直頭覺得呢啲係乜鬼嘢劇情嚟㗎

正每晚狂loop

Billkin撐大對眼時都係眼仔碌碌

我好想去整番兩粒

BK鳩鳩下勁撚正喎

如果鳩=得意既話我都好得意

私心貼最鐘意嘅一次live

無人話過你唔得意嫁 腸腸

我未見過腸腸真人 見完先知得唔得意

過咗第四波又約多次金鐘M記先

咁睇咗BKPP一定係拉高曬個standard
如果有p'覺得其他嘅劇唔啱睇
就正如我係pin用BW外貌嘅standard去睇其他cp嘅例子一樣
如果用BKPP嘅standard去睇其他劇，咁係呢個po都好難搵到其他劇啱p'嘅口味
坦白講 就算係3月嘅BKPP pt2都未必可以超越pt1啦
外景係返曼谷拍 同係布吉島拍 呢樣已經差好遠

我都覺BKPP PT.2好唔過PT.1 雖然唔會質素大減
景就一定係有影響.加上呢排曼谷PM2.5超哂標.分分鐘全部拍到灰矇矇
同埋未變情侶前一定精彩啲

連導演都換埋,直頭擔心會變爛劇毀經典,同埋未必再有奧斯卡級數的配樂

煲埋一堆reaction都唔知睇咗幾次

我覺得佢本身個Poject就係叫BKPP Project
所以最少音樂應該可以 好似話再出一堆新歌

新導演未睇過佢能力
但編劇能力唔錯 包括18年1台In family we trust 拎大把獎
大佬可以退貨嗎都係佢寫

偽BL Great Man academy都係佢作品

二人三粒

其實佢根本係特登要喊到流晒鼻涕再比人睇到

咁肥c要屌你你比唔比佢屌

講

Bkpp d 訪問開始有多d eng sub💙❤️

總之一分錢一分貨
同埋如果你叫nadao好似支媽媽咁嘔貨出來就一定唔會呢d質素

18+

唔係講笑， 真係會彈鐘

真係要好好懲罰佢

原本以為係bk來
但諗諗下馬生冇咁長頭髮

咁互攻又得唔得

P’腸你講完 又真係幾似bk

邊度18+？

點解睇落去好矮咁

佢最近dry到無人掂佢 ， 係咁， 由佢

開定 新post
有無人睇開泰國BL劇(215) Chula cuteboy

高過我 利申160

佢係最矮

仲要件衫 大大件

企gun隔離應該會好啲

同我bb比既話真係在座都係垃圾

求心理陰影面積

好難得Gulf咁高大但又咁可愛

應援都係想粒星睇到姐 寫中文睇條毛咩

斷氣